「羅拉」與「磁力王」低調結婚

「新羅拉」與「磁力王」結婚了！今年9月初已盛傳，現年40歲的「磁力王」米高法斯賓達(Michael Fassbender)向拍拖三年多的女友、「新羅拉」雅麗茜亞維嘉達(Alicia Vikander)求婚成功。直至日前，兩人在西班牙伊維薩島(Ibiza)一家五星級度假酒店舉行簡單婚禮。從外媒拍得的照片所見，新郎法斯賓達穿著短袖襯衫和短褲，雅麗茜亞維嘉達則身穿一條白色長裙，腳踏拖鞋。現場賓客只有數十人，整個婚禮進行得相當低調。

2014年，兩人在電影《愛在海的邊緣》首次合作。電影9月開拍，12月兩人承認正在交往。男方現年40歲，女方年僅28，就是電影令他們的生命連繫起來。